是日午餐

你老味呀

臭褲 成日食咁正

仆街啦你

你條熱褲好臭

你家姐好正呀

好想同佢家姐交配再將D射落褲妹個光頭到

老豆煮的

你家姐煮架?

午餐食咁多野

唔係，家姐岩岩先返到

有親戚上左黎

日日都咁rich

褲爸爸

poor 果啲無post

你老豆煮野叻過你啊媽?

係掛

定係你無阿媽

收聲啦

走啦，好克人憎呀你.

唔好理依d 垃圾，愈理佢愈得戚

俾狗食

汪汪汪